sneaker hell 又有花生

tsoi 生終於收皮

我就心諗點解無人講 正呀 佢今次仲唔死

雖然WFC, 但狗咬狗,呢堆花生幾好食

係

正呀呀

屌佢老母
已經極速PM我話會還錢
用巴打既信心去呃鳩人

中咗招？

YES
好耐之前有"正常"交收過

所以都有基本信心
點鳩知最近

佢不嬲都西

有時係個邊吹開水
都係對大家講個信字
有D買開/買過野既巴打都好相處

同佢買野個次都拖左2-3日先寄
我又冇咩特別在意

今次

見到第一行未睇到PS以為撞名
點知係狗咬狗笑撚死

留言先好笑

屌申請左好耐都未批入去

人地話佢邪教，又唔認

『Sneakerhell唔會因為大家既意見是非去影響我地4個係呢度Admin既事實。』

小二，再來兩斤花生！

哇, 割席咁喎

幾舊都係屎
只係有舊特別臭

真係無改錯名
果到好似地獄咁

Push

算吧啦 今次個傻閪搞咗獲大野比人發現咗 另外3個admin唔知點收科 咪話決定踢佢走囉 過一排又會話佢心繫個group 比個傻閪入返去 同之前辭去admin一職有咩分別 垃圾group不停loop

Brand image 笑死人

你老母 條友為咗埋堆 個腦忽撚左呀? 整吓垃圾衛衣又話係一個名牌 收撚皮啦本身呢個group個image就已經係垃圾級別

屌又唔得呀？ sneaker hell 出名MMA wor

MMA唔係佢地開sneaker hell之前咩？就係因為佢地唔滿意原本group既admin先同人MMA，再開左hell同haven，結果又同haven嘈到由姐妹group變左各不相干

開咗之後都鍾意

狗改不了吃屎

有$咪兄弟
冇$咪割蓆

nigo 條柒頭今次唔幫拖嘅

佢做保險咪又係呃

冇改錯名 hell真係hell 可以見盡人性醜態
拖數
拖貨
賣假
呃谷友
偷野
光速割𥱊
應有盡有

笑死人

幾時到雞蟲nigo

超高仿

有咩就講啦屌, 仲加乜鬼密呀你

但係人地個group乾淨好多，起碼冇呃鳩人錢先，依家條濕鳩大叔係詐騙

我琴晚睇到個post都即時諗起佢

haven 都叫煩？

haven都叫煩嘅話咁樣kixkzlab/Snxxker Forever/swxgger嗰啲group又點計

Fxrever 係比果個團長同一班bot圍爐自high既地方

個租鞋佬唔係賣超高仿咩

咁又抵死既

我個煩係拎人黎抽水姐， 唔使下下出事都拎出黎講既。。。
睇佢地d hashtag真係好有feel咩？

出面大L把group都花生緊呢壇嘢，你又唔話佢哋煩？

我follow得唔多group， 但我有follow既kickzlab完全無囉